考過dse既朋友不妨睇下gcse 同gce既卷

你就會發現呢個世好唔公平

同gcse比冇用